---
author: admin
date: 2008-08-20 19:58:27+00:00
draft: false
title: Mit første program til Nintendo DS
type: post
url: /2008/08/mit-første-program-til-nintendo-ds/
categories:
- Gaming
- Life
---

Hej hensygnende blog. Dit går godt med min lille Marie, men det er ikke det det handler om nu :) Jeg har lavet mit første program til Nintendo DS. Det er en skridttæller der hedder sDepS (Sjovt fordi maskinen jo hedder DS). Jeg er med i en amatør software konkurrence [her](http://www.neoflash.com/forum/index.php/topic,5285.0.html). Programmet har også fået sin egen homepage [her](http://sdeps.wordpress.com). Hvis jeg bliver en af de bedste 10 programmer får jeg en premie. Spændende.... spændende....
